空運冷凍食物到海外

是咁的，小弟想運碗譚仔去海外，想問有冇人知要點做？
fedex dhl有冇呢類服務？thxx

運個材料包過去

叫飛鴿幫手算啦

Lm

叫 deliveroo

不如同船公司租隻凍櫃啦
較0-4度，游耐啲，可以發酵下

你不如將d材料連埋d譚仔呀姐，急凍送去海外喇咁

食咗會死人

我都想呀 點樣送啊

點會呢，嗌特特多麻可以殺菌

成碗嘢雪成冰再運有冇得諗

通常我嘅做法
係臨上機前食落肚
咁落機之後就痾番出嚟

咁就成功運送左

我都諗緊
入真空袋急凍然後再運
但係邊度急凍同邊度有得運

睇下先

運埋比我

短途先得
長途你可能中間已經痾左

有個方法新鮮d
包幾個譚仔姐姐廚師幾日，再運佢地去海外直接煮

好貴